光復元朗，聽日元朗差館門口等

係都圍啲社團舖位同啲垃圾村啦